香港正苦資助驗癌 隨機抽3萬人

抽中左你未？
每種癌症分開計
加上係私營機構做
如果個個都做齊 姐係有10幾億資助

醫療啲防護衣去左邊？